[DSERetake]英文5上5**補邊個好？

18DSE Eng total score差3-5分有5
細卷5444 SBA得罪老師俾到好低
想上5*5**補邊個好？

欣師

想順便improve自己啲英文

kris lau

求認真意見

私補

同問

In Kris Lau we trust

Kris lau

口碑保證

有個私補幾唔錯,同佢同一間小學識左好多年 連某d中學d英文老師拔尖班都用佢d source教人
佢有youtube channel, 你有興趣既留ig, 我比佢d資料你

Kris lau啦
份人好謙虛嫁 我補佢拎lv2
去佢ig多謝佢 佢block左我唔俾我多謝佢
單論人品已經補得過啦

欣C

Kenneth Lau

價錢點？

1000Q

$300一堂,每堂個半鐘
視乎timeslot, 最多會1對3

太貴喇 我應該玩唔起私補 屋企窮 所以先quit三大商科諗住入醫療科

唔緊要啦咁
btw佢自己本身有個youtube channel
巴打有興趣都可以照留tg我sd比你睇

求介紹

差幾分先5都話自己5？

appeal完個分有5
不過佢appeal係計1st marking+2nd marking/2
所以差幾分

Cetex Jessica

緊係Benny 啦

長補既話真心咩

緊係
利申：F.4-F.6

咁結果ching英文lv幾

好對唔著佢
level 5

ching 咁欣師系列feel既

係speaking 遇到三個傻西一句都唔講
最後4咗

認真答你, billy幾好
我自己都係retake, 間仆街學校本身預我retake後都係3-4, 最好點知有5*
第一年就係補連登冇人屌既cs, 佢速度等係幾岩底廢人 補過2期pchan, 一味抄vocab
billy = pchan + cs混合體

英訊 John Ng

精神勝利法?

樓主係咁窮就咪鬼補習啦
收套pchan notes返黎自己搞掂佢啦

淨係中六溫pchan notes都得

billy好喺邊？

集各家大成

自問有D底子可以去補TT English

[非打手] 強烈建議各位補billy ng
老老畢畢, billy ng 真心係一個好老師
大學都未畢業, UE 英文B 就出來教大家點攞5**
靠一個抄字賺幾百萬, 比起好多高登仔有料幾百倍
佢印個d sample essay先好野, 有埋barcode比你查係邊個作,
又有免費pastpaper送埋比你, 仲有埋佢個大名響封面
驚死冇人知你抄HKEAA抄到連printscreen 都懶

講真佢真係全香港最好ge補習老師,
Paper 1 skill 抄calvin sun
黃夏惠叫dp
白韻琴叫dd
Paper 2先係神級, 活動題比一堆kris lau, koten ge料你睇
Koten 三神技「我道」 + kris lau video making competition 全段一樣
Koten 岩岩先出左神skill 「潛龍一plus」, billy 立刻全段照抄
Miniature of society + princple of education

認真650 一個月, 你上齊所有老師
Example collection 係 kris lau ge
topical vocab 係 koten ge exam focus
0 改動保證大家100%學齊所有skills

等我仲以為billy 仔咁勁, 話唔咁快tip 題, 話怕比考評局睇佢notes 封殺佢
我心諗拎有人識你, 但係我依家明la
原來你係要等人上左今年各大老師 ge tips class
Koten ge技「潛龍1-5, 我道」都出曬街
只係差駁論唔見佢教

我為左見證歷史, 仲特登用左450報左kris lau ge tips class
好期待歷史既一刻, 係唔係完全一樣呢?

Billy 仔如果我係你, 我會建議你早日收山
海關ge李督察應該會對你ge筆記好有興趣
尋日考評局ge職員當住我面對你ge notes 睇得好津津入味
佢地應該諗緊點樣改份英文卷la

各位billians, 如果我係你地, 就快d報billy ng la

billian

我黑人問號？5444差幾分上5？
細卷多一兩粒5但overall拎4嘅人多的是...

btw cs係好但你本身一定要非常自律勤力
做晒佢所有嘅功課
出席晒佢所有嘅free mock、free lesson
最尾臨dse有個助教會坐喺centre比你問問題
得閒就拎啲文比佢條team幫你改
做齊晒包你有粒穩陣4

anyway dse英文呢家嘢除左基礎之外
一定一定要操卷
你搵個鬼佬返嚟考好大機會都拎唔到5**
所以我個人都係覺得補小型好啲
有個人因應你嘅程度比嘢你做
而唔係全世界都拎住同一份notes
同埋交文都快啲收得返啦

屌手快快負評咗，sor

冇得改文喎
不過其他係事實

SBA得罪個女miss得6X
總分差3分有5
正常拎4嘅人SBA都冇咁低啦
我pp1差1－2分有5*
pp2 part A 666 Part B 655
就算4都有分高分4同低分4啦
DSE科目嘅grade同DSE分卷嘅grade兩樣野嚟架喎小朋友
你如果分卷4467 你正常基於比重同個6同7有可能只係啱啱好掂到cutoff而出4/5啦
而我嘅分卷 因為全部都係貼近下個grade嘅cutoff而算係高分嘅4/5 所以我先肯定自己有5嘅水平 但因為SBA太低所以先冇咗個5 正常lv5 SBA都最少8x啦 我得6x 當中我比其他lv5嘅人少咗最少11分 但明明我總分差3分就有5 咁所以我話我比SBA拖累呢個講法絕對成立

利申 第一年考DSE入咗三大非水泡科 但本身出面啲mock都predict 5 or above 覺得自己可以再做好先想再玩多次DSE Eng

有得改
利申 中四補到中六

pchan

Cs交文 幾耐收得返？

中文5星星 kris Lau
英文5星星 欣師

11 12月嘅話2日至1星期
1月打後最少兩星期

Kenneth lau

改得詳唔詳細？

好詳細 有好多評語

CS有得改架咩..

你唔主動問姐
正常Suki嗰啲TA會拎去改 再寫返啲評語俾你
你鐘意可以問關於篇文嘅野

btw決定補多次CS算
上年冇整好本skill book先乸野姐我諗

但係我唔係Mk centre

唔係得suki一個TA架嘛

thz, 我都想交下文, 等我問下先

嚟緊大家都係Calvinians 一齊加油啦
利申 會報尾班車

一齊加油
想問多少少佢會唔會有d oral 之類個d可以做下/講下